（集思廣益）開新鋪叫咩名好 Live

鋪已租 入面有間房比人瘋狂扑野 扑爛曬d野

宜家暫時想叫 洩中送嘆

巴絲們有冇咩建議

宜家進度係已經租左地方 傾緊裝修啦

間鋪用黎比扑野定係比人扑爛晒d野而家重新裝修？
咁間鋪賣咩
賣淫 ？

扑爛曬d野
賣發洩

屌你認真既？點收費，想玩

有圖有真相

早排先有人開左間

我知道呀 我地傾傾下先知

巴絲們有冇咩名好建議

好傷心 btw肛

叫肛 ？

就叫：扑野/爆房
btw我覺得好快就做唔住，好似果d咩密室咁。好快周圍都開

咁搞呢當野主要原因 見到好多好壓抑既人 例如身邊朋友

或者係報導見到 佢地會做出傷害自己既事

我地希望佢地可以發洩出黎 同埋我地都有其他唔同元素

你話做得長唔長 我反而會睇 幫唔幫到宜家呢個扭曲社會

上受壓抑既人

任你扑
瘋狂扑（爛）野
有扑錯冇放過

三分鐘放縱

扑嘢家

爆房玲

以前都ff過開呢類型既鋪
但得個諗字, 那有錢

發洩聖地

用呢個名既我要求比我做vip每月免費玩一次！

Bob yeah

扑扑扑 扑扑

能動的三分間

爆洩

磨牙

宜家出去簽正約

觀塘新到學生妹任扑

碎你老母

扑到jer都拋起

扑扑脆/趣

爆谷
Explosive Group

扑你老母

腦魔好盞鬼

幾個簡而精好似幾好

撻訂

聽朝再去睇

香港有人都有開啦
祝你成功啦
不過香港見過有先河
外國一早又有

扑聖地

博科聖地

幾經波折 所有野準備好曬鳥

問完都係用返個名？

個租客要我地有BR先租 同埋睇完你地留言最後決定用呢個

我撐爆谷

都幾得意呀，shit shit聲
會唔會整啲招牌仔？

仆爛間舖得唔得

以前好似已經有人開過,好快蝕到入肉收檔

入唔入肉 睇你點睇

你諗住收幾錢先
發洩還發洩
要人比幾舊水出黎玩呢啲似對自己銀包發洩多啲